原來蝦翁49000黎

唔反獌了

唔捧我地利記

猁狗們唔可以掂佢

唔做49000唔通去同猁開香檳咩

佢好似乜野隊都捧
不過特別喜歡曼聯同孫興民

皇疤曼熱都捧

點夠你地利利黎呀，人才輩出，對住黨鐵開晒白賓，射晒精

兒子係大韓民國既大英雄

早幾個月仲係蝗

雜種到

但係佢真係獌狗黎

韓國人因為朴智星既關係普遍都鍾意獌

牙友幫佢排隊買？

想同佢生個雜種

我呢到唔使排隊的

唉又少一個好女仔

你斷腳

唔好咁話賓

你幫佢？

友...

幫你不幫賓